大家點睇中國好男兒王嘉爾,爾爾?

港劍擊手王嘉爾化身韓流偶像
出生於英屬香港，前中國香港男子劍擊（佩劍）代表隊隊員，青年劍擊亞洲排名第1位、青少年世界排名11位。
2011年通過JYP選拔，2014年1月以韓國男子團體GOT7成員作為歌手出道

香港之光
垃圾

厲害了 蝗嘉爾

好勁同埋fendi 大佬影相

嘉爾出新歌都唔講？

韓國男團GOT7嘅香港成員Jackson（王嘉爾）喺尖沙嘴出席香港旅遊推廣官委任儀式，香港出世嘅Jackson就大表光榮，將會向世界各地介紹香港。

聽完覺得嘉嘉好有才華

最後幅圖笑左

又支那又韓狗 垃圾中既垃圾

好妒忌佢同過子瑜食飯

嘉嘉

Jackson介紹周子瑜是「台灣China（中國台灣）」，也被強國網友大讚「愛國Boy」；Jackson粉絲則在《蘋果》粉絲頁留言澄清，「他（Jackson）明白對岸都在砲轟子瑜，如果這時又說子瑜來自台灣，子瑜一直會被黑台獨，而且連他自己也會被攻擊」，Jackson的作法其實在幫助同門師妹。
貼心嘉嘉

正宗支那狗

泡菜章如城

條友姓Wang 有呢d行為都好正常

為左奶中蟈， 蝗嘉爾可以去到幾盡
國旗都着上身

死返大陸啦唔該 大陸咁撚好

乜水?

三國家奴

條友賤到仆街同好撚功利又反骨
一開頭見韓國人對香港人有好感
借着香港人嗰名 周圍R着數
之後見喺大陸紅左 即刻過橋抽板
仲要奶到成隻死狗咁

雙非奶共蝗+2
主持叫佢講廣東話 死都要講蝗語

就算賺人仔都洗唔洗奶到咁盡下話

仲有nct個lucas 蝗旭熙，又係姓蝗

暖心BOY

祖國母親 咁撚肉麻都講得出

我只服CLC elkie BB

佢老豆老母都係蝗蟈人
佢正宗雙非蝗蟲

其實我覺得elkie
如果係sm佢都會咁認做中國人
始終公司有要求
呢d都係睇佢地邊間公司
不過如果好似蝗咁前輩叫到想聽香港話都唔講 又帶核突頸cool 就抵罵喇

Elkie 敢認自己係香港人 又會主動講廣東話
同嗰兩隻 為左錢乜都得做得出嘅 雙非奶共蝗 冇得比

Elkie: I am from Hong Kong

應該得本月少女個個係清泉
Elkie 都係kpop china line 一份子

真係相由心生
蝗嘉爾真係成隻屎忽狗
相反人地Elkie好好多

你on9?
同中國人做朋友就係

咁佢同子瑜做朋友係咪台灣人

四個字
事在人為

連細路都笑鳩佢

人地從來冇撚在意過香港呢個垃圾市場

佢唔認香港人我諗都冇人會在意佢

矮仔一名

佢廣東話講到好似有口音咁

屌你老母，打殘體字話代表香港

大家都係韓團港人，一但人地係打繁體字

佢識廣東話咩

好嘔心

佢奶嘅力度仲勁個班大陸藝人

原來之前有人開過POST

Wang

成隊got7都唔妥佢
佢除左solo嗰啲
又搞自己嗰乜7 TEAM WANG
特登幫自己嘅唯粉改名
依家個人活動 儘量唔提got7同隊友個名
又成日缺席活動
佢喺中國嘅收入，成員冇份分

GOT7無佢汁7左啦,JYP最啺佢

王嘉爾爆毀約遭優酷封殺 5點回應「純屬正常營業選擇」

韓團GOT7成員王嘉爾（Jackson）日前被爆原先答應演出《這就是街舞》，結果反悔去參與愛奇藝的《熱血街舞團》，因此得罪阿里巴巴集團遭到封殺，在優酷等平台上相關影片也全面消失。
優酷與愛奇藝均投入資源籌備街舞選秀節目，前者叫《這就是街舞》，後者則叫《熱血街舞團》；大陸微博博主「圈少爺」26日爆料，王嘉爾最初答應錄製優酷的《這就是街舞》，據傳合約都已經確定了，沒想到卻臨時變卦。結果隔天又被曝光他錄《這就是街舞》的問候影片。

母親周平：上海人，曾是中國體操隊成員。
父親王銳基：曾是中國劍擊隊(1973-1984)佩劍成員，為中國奪得首枚亞洲運動會擊劍金牌，被稱為「亞洲第一劍」。
外公周永昌：中國超聲波學奠基人

垃垃支那韓狗不值一提

咪攞elkie同佢比較啦 完全無得比
出道嗰陣周圍同人講自己香港人 著數就攞盡 有乜柒香港好嘢都認係佢
畀支那人鬧兩嘢就即刻縮沙唔敢再認自己係香港人
周圍喺節目講中國香港
收皮啦

蝗

仲有gucci mane

佢同子瑜frd好多喎

唔出奇
佢依家喺支國咁紅 又有父幹

垃撚圾

扮乜撚野幫子瑜
條撚樣唔想俾子瑜連累佢喺蝗國嘅錢途

條友共產黨黨員都唔出奇

佢就黎連廣東話都唔識講架啦
仲好意思話自己香港人 又一條奶共奶到上撚哂腦既撚樣 以為自己好靚仔

屌你中間成隻女鬼咁撚樣 嚇撚死

去中國做三等公民啦

英國領土出生永遠俾人歧視

個柒樣好摟打

唱嚟唱去得一首papillon

收皮啦呢條大陸狗

見到佢個柒樣都唔開胃

爾你老母

幾時死撚返大陸 咪留係韓國啦咁中意奶共

jackson好撚型 仲好有語言天份

同黃旭熙一樣咁衰
個日睇youtube啲片 yukhei毫不猶豫咁介紹自己係中國人
就連最後啲隊友叫佢用廣東話同粉絲問候下
佢都淨係講你好囉 好似完全唔想講廣東話咁

香港人 唔會改呢啲名

去韓國咪幾好，奶埋共真係即刻負分

最好野嗰下
佢又要認香港人 攞着數

之前唔識佢，
第一次睇Running man佢有份做嘉賓，
嘩屌嗱星勁造作又成日博出位。
博唔係唔得，但係入啲位入得好肉酸，
睇片都覺得好尷尬

而且唔覺得佢靚仔，
仲衰過Mk仔

佢上綜藝好造作 成日扮撚野
引人注意、博上位
又小氣，人地講佢兩句 就即刻西面擺款串串貢

好撚樣衰

大家隊友相煎何太急

咁佢確實係大陸人，認自己come from china確實冇咩問題

偽韓港仔
同埋好似奶共咁款 ...

你呢句，我鍾意！

呢D偽韓你覺得抵幫？
Elkie 都係一件中學畢業，為求出道，比人搞到鬆晒嘅偽韓港女臭雞

好撚怕呢亭滿口民族主義上腦嘅人
唔理佢真心定假意，總之就好嘔心，見到都反胃

中意邊個係我自由 佢係我本命隊友唔代表我要中意埋佢
呢條友做埋哂d柒野 奶共奶到成隻狗咁 見到條柒頭就作嘔

自拍嚟睇下你幾撚型？

死返支那啦

好撚好笑呀你

香港哪有比你的爱国好男孩有型呀你说对不对

利申：我係絲都覺得佢好撚柒呀～奶支那閪奶到雪雪聲你都覺得型？

好改唔改
改自己隊嘢做割𨳍

有銀搵咪得，人地理得你班香港人

呢排Spotify成日播佢個hogan廣告
佢講廣東話嘅"擁有" 個擁字係用似普通話個個方式讀 (粵音jung1) 而唔係用jung2 蝗+2講普通話講到唔知點講廣東話

佢普通話、廣東話 兩樣都講唔正

你反韓一件事
唔好老屈人地Elkie係雞
人地間Cube由做練習生
到出道都要不斷比實選拔
人地Elkie 都要實有先出到道

係咪食屎食上癮嗰個？

條撚樣叫自己香港人咪重恐怖
認自己係蝗咪幾好

條友不嬲為左出位，乜都做得出

最弊條撚樣 見邊有着就認乜人
之前認香港人
依家認中國人

仲要不時話自己係中國香港人

身為呢到大嘅.........我
條撚樣喺 香港收香港納税人錢
連香港人三個字都唔敢講

奶共奶到 不過佢都算冇咁虛偽，起碼唔係美國人或者加拿大人

幾型真心

成首歌諗經咁款

屌 嘔心到

佢係中學都無畢業 停學過左韓國

聽都未聽過

Show Blocked User - 導彈測試(撐多腎)
屌你老母幫隻支蛆宣傳
唔講都唔知有呢條友

好撚噁心

條咸濕仔仲勁過坤哥
成日借啲意、扮傻
拖人隻手、周圍摸
抽啲女嘉賓水

佢出啲蝗語歌
人地係出俾佢啲蝗國fans

Jackson>>wutang

第一，我唔係反韓，我係反偽韓！
第二，唔好對Elkie太多幻想 , 你有天會失望
第三，大把人都出到道，係唔係個個都有實力？明顯唔係，咁你覺得Elkie有實力？有乜野實力？我就唔覺啦。
咁無實力，又出道，又外國人，咁你話唔係比人搞到鬆晒，我都諗唔到點解咁都出到道

書都讀唔成

依家佢25歲未夠揾幾千萬 30歲前賺一億
我都想知讀嚟做咩？考ao?

條撚樣最仆街係老屈香港人係中國
不時又講句中國香港人
屌你奶蝗自己奶飽去
咪撚拖埋全香港人同你落水做蝗

原來係你眼中，讀書就只係為咗錢咁低層次
咁叫你出賣肉體其實都唔難，比錢你就可以。比人爆菊花一樣無問題。

真心紅左 有排發
有啲高大後生版郭富城嘅氣質

范加爾>蝗+2

原來係你眼中只有讀書先可以有文化有修養
睇你講嘢就知你讀好多書

望到國旗個人好有衝勁
利申 愛國的中國香港小男生一枚

同成蟲一9樣邊到有著數就奶邊到

明明就係大陸人
佢有乜資格同人介紹香港
介紹大陸就差唔多

樓上罵佢既人不如自己rap+跳一段再講
你估挽音樂咁易?

過多幾年就係下個陳偉霆 吳亦凡
應該會同韓國傾解約返大陸搵人仔

真係覺得連登d人盲撐elkie
佢緊係認自己係香港人啦
本身係泡菜大陸人氣又唔高
就算認中國人都唔會紅到
你睇佢認做香港人都無大陸人罵就知咩事
反而認香港人就起碼有人撐
如果佢有能力係$m/jyp 出道
咪又係認做中國人

佢份人咁貪錢、反骨 ，預左走
不過人地陳偉霆 吳亦凡
都唔會好似佢奶到成隻狗咁

呢樣真 個陣子瑜比人鬧開始
就全面奶共
應該上面有order嘅 但佢就好enjoy囉

垃圾

冇盲撐
只係同蝗嘉爾相比之下好太多
咁人地事實係冇認更加冇奶
反而啲人盲反同老屈話佢做雞上位出道

九成係咁

吳亦凡就真係大陸嘅，無話奶唔奶，出世個刻已經係飲大頭B奶粉

呢個真係
連登太多盲撐Elkie

係，真中國人唔會好似隻蝗奶得咁落力
不過吳亦凡都唔係好野，入左exo紅左冇耐就諗住毀約走人

中國有嘻哈 個陣成個嘻哈大師姿態咁款
自己出首666 就意為上撚埋神枱

算唔算侮辱国旗
快啲叫紅衞兵捉去勞改

屌，條友撚識rap同hip pop
不嬲中國啲明星同節目都係用錢堆砌出來

邊撚個

香港人唔唱廣東歌走去玩韓流係咩玩法

蝗嘉爾都有上去客串，好似好撚受歡迎咁款。
但其實現場觀眾都係演員

食屎

認香港人米又係得小貓3 4隻
而家認自己係香港人都要比人反 連登仔真難服侍

偽韓囉！最撚柒憎偽韓！
又奶共，又偽韓，仲話自己香港人，真係香港人個朵比佢整臭晒。
三國家奴

[有限[/quote]
睇吓我哋樂壇老祖宗陳奕迅點講k pop

而家先知佢係香港大

識你老鼠咩

如果真係呃飯食、無料
人地韓國就唔會搵佢返香港做kpop cover評審 同 喺韓劇做配角
你知外國人要拍到韓劇難過登天，仲要做配角，冇返咁上下演技都唔得

支國不嬲興請人做觀眾、fans
蝗嘉爾一開頭揾人扮fans
扮到自己好紅都唔出奇

做作

屌可唔可以唔好再係連登討論啲垃圾 關我撚事咩大佬

Agger條雙非蝗一出道 周圍消費香港人個名
之後紅左 當香港人係condom 即認蝗國人
仲要整臭香港人個名
又乜香港人係中國人，中國香港人

+2三無
實力無 rap唔掂 無唱功 靠人蠻車邊入JYP
靚仔無 削過下巴
意識無 唔團結 唔謙虛 賴有個性就當係獨立歌手

二流歌手點當大旗 靠kpop沾光

她竟然是個boy?

唔好拉埋Elkie 落水
唔想佢好似子瑜咁 比人杯 被迫道歉

支那仔生得咁柒 學人扮cute好核特

如果唔係有父幹，佢都無今日

韓國人都心水清
睇得出條友偽善又自私自利

我身為中國人感到好光榮

搵佢做Kpop Cover 評審只係噱頭，你睇吳亦凡咁嘅款都中國有嘻哈評審，成個嘻哈大師咁款，米又係拍攝效果同埋噱頭野。

好想插elkie

又唔係靚仔 把聲又嘈份人又自大

阿漿都冇佢咁瘋蝗 呢個人真係會令人作嘔反胃

早年tvb 訪問過佢 佢個時無化濃妝…

咁佢本身唱歌跳舞都有返咁上下
次次live都開咪而且好穩定，跳舞有又力俾足表情

除左唱歌跳舞幾好，又識做戲同綜藝感都幾好，識搞下笑同氣氛
咁全能，俾佢出道都唔係冇原因

聽到得啖笑

香港兩大奶蝗明星

唔好反啦好嘛
越反越紅

Hello 我喺蝗+2, 快啲嚟買好緊閉U波鞋

好撚煩西個廣告

在韓國總是不斷被人問：是香港人嗎? 王嘉爾也總是不停回答：我是中國人。

邊個廣告?

成陣支那柒味
仲好意思扮香港人

講乜撚野大話，佢老豆本身都係蝗
父親王銳基：曾是中國劍擊隊(1973-1984)佩劍成員

蝗+2之前吹自己攞過咩劍擊亞洲第一
後尾 俾人踢爆 其實係拿第11

唔係世界第11
亞洲第1咩

之前三月佢生日
喺地鐵周圍賣廣告，煩閪到
仲要喺香港寫殘體

你係咪個啲自己發明星夢但係又無料既港女呀
唔抵人得人地真係做到明星 ？

啲妹妹仔係咁

其實你地追擊人做乜 老實講佢係好on9 但人地都唔撚care香港個市場，佢心諗奶班大陸人奶過啦
屌 死支那狗

反還反
佢比賽真係拿過第一架 好似係亞洲青少年個時
佢劍撃真心勁
本身好好地做港隊咪算
奧運一定有個成績

Btw佢個朋友崔浩然仲靚仔過佢
而家劍撃都有唔錯成績

真心演技麻麻
不過唱歌叫做幾穩定

9up又唔做research
不過做韓星都係佢嘅夢想黎既
Btw我覺得唔靚仔

大陸狗擔住枝大陸旗

乜水

死蝗蟲成日喺度自稱係香港人乜乜柒柒

明明講緊蝗+2，拉埋Elkie做乜撚 專心小小傾蝗+2啦好冇

2015年7月28日播出的KBS2《我們小區藝能體》中，Jackson以華麗的口才展示了過人的綜藝感。

MC鄭亨敦問道，"你游泳怎麼樣？"

Jackson表現出了自信感，"會一點，我向爸爸學習了游泳，家裡有個游泳池。"

話音剛落，出演者們表示都非常驚訝。

Jackson炫耀了小時候度過的富裕生活，"大家一般家裡都會有個游泳池吧？在我10歲的時候，爸爸就將我推向游泳池，說讓我試著游。所以我為了可以在水裡活下去，就學習了游泳。"

高富帥愛國Boy好型好撚勁呀 10歲就係屋企個泳池學識游水
邊個屋企冇泳池咁慘慘豬呀 笑鳩死你地班貼地既香港人

條撚樣同張如城組隊愛國男團啦

CHING你好憎佢
係咪有咩過節

爾爾

前igot7，頂唔順條撚樣

佢係唔在意香港市場，
早幾年Got7嚟香港開con，
佢就唔會係前一個月借頭借路返香港搏人撞佢，
又特登係ig打卡等人追啦

無論佢早期係咁話自己係香港人，
定而家著五星旗上身，
都係為咗賺果個地方嘅錢
父母係雙非，細細個讀國際學校，
17歲已經去咗韓國訓練，
到之後全力係支那發展。
佢呢種人係無根，
唔會對一個地方有歸屬感架

其實黃旭熙都係
佢仲要係泰國mix
又係十幾歲就去咗韓國訓練
我只求佢唔好忘記廣東話，
同唔好著五星旗上身，
真係奶得好肉酸

係青年組別其中一次比賽第一
但成日講到自己亞洲前幾咁，之後比人踢爆亞洲劍擊運動員內冇排名，就連青年組別u十幾排名都唔前

其實佢依家已經唔係好記得廣東話
次次都要load一load
係泡菜同中國成員住靜係講普通話
同埋睇佢普通話算標準 應該sm 有特登比佢學
Mk仔本身邊有可能普通話咁勁
認真人地大陸lay 宋茜 都冇蝗加二咁誇張

Mk仔啲蝗語只係好過撚太撚同渣渣輝

兩個大陸韓星都冇一個野仔蝗咁落力

初頭做運動員就真係對香港有歸屬感
佢出道前已經有科努佢ig
佢之前港隊個時真係好proud of 係香港人架
不過出道之後刪左好多港隊時期相
個時係睇yg winner 個節目知道jyp有香港人即刻起底
可惜而家為左錢途變成咁

g持愛國耿直boy爾爾
爾爾每次比人叫佢freestyle 都只會rap佢個首巴比龍 始終如一
啲rap勁到啲囡囡聽到出晒水

山頂同宋茜都有po中國領土一個都不能少架。

山頂仲有I'm the China Sheep

其實SM出支那小隊，同有份做呢班流量藝人出嚟，即係有份幫支那對外輸出文化產品

中共唔係禁rap咩

真係唔明佢邊忽靚仔
個鼻仲大過三腳插頭
點解咁多蝗妹可以出曬水

係因為果兩個係支那人
加二要奶得落力啲，
先被支那人認同

That China Shit

而家got 6就係咁開世巡
蝗大陸發展
Jyp都係想佢地完約前掠盡水

聽講禁韓令呢幾個月會解
到時又一堆堆泡菜團上去

諗起之前IKON上支那改首歌叫北京北京
好嘔心

個陣YG同阿里巴巴合作
勝利、Psy、IKON都有上支那綜藝，
特別勝利

Psy改到海闊天空唔知似咩，
仲要畀阿漿唱

因為一嚟大陸男星又柒又娘
同埋啲蝗妹見係香港人，已經出水
你睇連個 的士陳 都可以紅成咁
支那爾仲要係韓國浸完同有韓國既包裝

jyp要搵錢俾隊垃圾新男團發展
過完世巡 蝗+2 實好開心
唔駛再同班隊友
可以自己全力係中國發展

如果係，蝗+2 肯定唔想解禁
因為佢咁柒又唔識唱歌
到時肯定唔夠人地真泡菜Oppa鬥
又要陪佢隊Got7，冇得自己發展

佢真係好撚誇張 做戲咁

支那狗

Stray Kids都OK呀，起碼有明確定位

啲廣告係佢啲fans整

你係米真係諗多咗？

佢做運動員，我會好好咁支持。
港隊，有乜所謂。
但佢依家係偽韓奶共走狗蝗。人神共憤

如果佢一開波就冇提過自己係香港人，一路話自己係中國人，應該冇香港人會理依條友
但佢出道前同啱啱出道嗰陣就成撚日話自己係港隊 香港人 咩852 打繁體字，但一返大陸搵食就做狗係咁奶共奶鞋底

上年都有個巴士車身廣告

第二次世巡炸喎 jackson都無話唔出席 日巡先係got6

初初Got7出道係香港會有報紙出C1，都係因為加二香港運動員身份 （不過佢都唔係第一個香港人韓星，嚴格嚟講應該係前U-Kiss嘅Alexander，係港韓混血，仲有香港身份證）

JYP太廢，全隊得佢上韓綜跑得出，再去埋支那發展。本來之前係靠香港人身份響朵，但要賺支那錢就180度大轉變，結果得罪哂香港人，特別之前對佢有好感個啲

Ukiss 個個多國語言好勁 好似有7國
可惜唔靚仔比人踢走左

JYP唔會想Got7/蝗走，2pm要入伍，應該到Got7搵得多錢，特別蝗係支那

報紙個啲成日都話jackson係第一個香港人出道
都係後尾先知有Alexander

仲有GOT7係咪東南亞天團

屌佢老豆唔知係咪貪污買別墅住
佢話5-7歲個時窮到要同老母食麵包過日子
唔知講大話定做乜鳩
心諗食麵包食到有豪宅住

係掛
今次巡迴係泰國開3場concert

話佢係澳門人好似準確d

成隻狗公咁 埋啲女明星身

大陸活動到連日本tour都唔去
同團都仲有另外兩個外國人

佢老豆老母都支那人，外公係中共黨員
跟本成家都係支共狗

on9 數撚到雞容樺嬸都未撚到gem啦

佢啲隊友都唔妥隻蝗
一齊串隻蝗只顧自己solo

條友不嬲好造作

抵佢俾隊友串

鴨

好多女鍾意佢

咁柒嘅大陸仔都鍾意

鍾意得多數都係啲大陸妹

好酸

都唔知鐘意佢乜柒 樣又柒rap又成pat屎咁 不過好多大陸狗係好bad taste 睇下的士陳都紅到就知

屌奶星，大陸仔扮香港人